其實ＤＣ可唔可以咁樣鋪電影宇宙？

就係電視劇同電影聯結
用電視劇去鋪人物故事，到要各英雄集結打大佬Ｂｉｇ Ｅｖｅｎｔ就擺去電影到講！！
相信咁樣Ｃｒｏｓｓｏｖｅｒ係可以最快去鋪電影宇宙

話時話

水行俠 沙贊都屌打Marvel 打飛機套endgame

所以本人極睇好DC

傻啦 個個會追美劇咩

無睇入場一定大撚把啦 到時點?咪又係睇到成頭問號

WB雖然無腦但未去到樓主你咁

老老柒柒 WB跟著DCAMU入面的 Justice League: War 拍仲好啦

好過宜家套垃圾

咪又係超人打哂

水行俠同Wonder Woman咪證明咗 個人電影完勝DC個垃圾Justice league BvS都算 JL真係垃撚圾

JL 成個劇本同制作出晒事

你個名

其實真係好少人睇美劇
如果真係要搞電影宇宙
我諗美劇啲角色全部都要排套電影先得
BTW 其實DC真係潛力股

傻啦啦

Arrow同flash拍到爛
仲電影？

My name is Oliver Queen

但係得呢個方法先追到ＭＡＲＶＥＬ，不過點鋪排要睇華納功力

我有睇Flash,Supergirl同DC’s LOT
其實佢都幾聰明 EarthX系列將2個宇宙連結（平行宇宙入口）如果真係要整電影完全可以用呢套理論令成件事合理

其實老實講DC嘅時間理論完整過Marvel
肯晒少少心機諗好個故事佢 前途無可限量

DC個D先唔完整 有蝴蝶效應亂到7彩 52個宇宙 剩係一套FLASH都睇撚死人

Flash套時間理論將平衡時空分開
所以Earth1嘅時間線其實易理解
蝴蝶效應淨係出現咗喺Season2
只係有時間殘影同延伸時間線比較令人confused

利申：I’m Marvel dog

同埋最大問題應該係檔期，你都知拍電視同電影要的時間差好大

同埋拍左電影紅撚左，仲會唔會拍電視呢

佢S1細個間房入面有成堆閃電俠同rf已經睇到我r哂頭睇到唔再諗邊個打邊個 睇完結果就算 之後講到rf不死人咁周圍走黎走去 唔知邊個時間線

係 嗰到亂到七彩
BTW

同Reverse Flash圍住佢老母轉嗰個係原本時間線嘅Flash

一嘢推開Reverse Flash救返老母嗰個係返去改變過去嘅Flash2

喺房門行出嚟救走小朋友嗰個喺發現改變過去係錯誤嘅Flash3

簡單啲來講 老母最後都係死咗 不過因為Flash曾經改變過過去 先有中間嗰堆劇情同分身

水行俠好好睇
沙贊就好睇，唔算好好

自己本身係BATMAN FANS
超人都係由細睇到大
水行俠演員係幾好睇, 但情節上我入唔到戲
唔知係咪太科幻...水底文明仲勁過人類咁

我寧願佢先搞好自家BATMAN UNIVERSE 先

我係DC fans, 毫無疑問marvel除左captain marvel同黑人套電影之外其他電影都好好睇，但marvel 電視真係垃圾到痺

至於DC, 電影除左水行俠同shazam仲有wonder woman之外其他都唔好睇, 電視就得flash好睇反而卡通就套套都好睇

我覺得dc好難crossover電影同電視
反而電影跟反漫畫咁拍好好多

咪玩啦 flash已經落左下坡十世 得1,2季叫好睇

垃圾到痺 睇過daredevil未

daredevil絕對係最好睇嘅hero劇